Get Forticlient

Script que instala la aplicacion forticlient y configura el archivo hosts
Realiza un chequeo previo de si el antivirus esta instalado y actualizado (probado con windows defender)

Probado en

* [x] Windows 10 Pro
* [x] Windows 10 Pro for Workstations
* [ ] Windows 8.1
* [ ] Windows 8
* [ ] Windows 7 32 bits
* [ ] Windows 7 64 bits